睇完復仇者聯盟話好失望既人入一入黎，等我鬧醒你

佢只係秉承一貫Marvel既傳統

空洞內容，人物性格蒼白，無內心戲，無演技，故意平鋪直敘

點解會突然係咁話好失望

樓主頂住呀
而家先first ten years
仲有排頂架

一日開幾個post踩marvel吹奏dc 真係服撚咗你隻死耶狗

倒模制作
正常發揮

支持樓主,眾人皆醉你獨醒

我無係到提dc喎

當你毒係屋企拎住keyboard廢嗡嗰陣
人地又唔知賺咗幾多個億

冇演技？
今套真係用唔到呢句

樓主唔好一味屌住，有冇好戲介紹？
同埋點解你覺得marvel咁差都仲要睇

又唔係屌，提醒返姐

又大賣

樓主標準答案：mos bvs

太過黑暗，不了

我好失望

今集故事未完 就散場 要等下年

樓主你解釋啦？？？

收皮啦 話人垃圾你又睇？

唔講咁多

DC又贏

根本就垃撚圾